有無黃絲學車師傅推薦

如題

推

我個陣個師傅好撚憎大陸人堂堂係到屌佢地暴發戶,又屌港豬澳,三跑,話晒撚晒佢d錢

btw,佢屌學生都好撚甘

考油塘有冇C父介紹?

挑而家啲濕鳩師傅仲夠撚膽話自己藍咩

我師傅幾年前學已經黃
開頭佢聊我講我都冇自爆立場，佢講先
不過廢事po佢上公海俾人搞，所以唔公開佢身份喇

牛師傅

哈哈哈哈

講底考邊頭先得架

沙田 駕駛學院學牌想補錢 有冇推介

補鐘

之前學車
個師傅次次聽新聞屌柒政府
排隊泊車果陣佢會開發夢live一齊睇
一齊屌柒popo

利申：1 tick pass

考九龍 棍 欠路試
TG : kelvin_yuenb
THANKSS

如果要大球場cfu留TG比我
幾年前學車已經一齊屌政府

師傅做後生生意藍嘅都要扮黃啦

Sent

我之前個師傅係黃

但佢教得唔好……

有無九龍區師傅?

何文田 棍 同求

黃梗係好,不過又要黃又要教得好可能唔係咁易搵。
學車都係專心駕駛同問考車問題,啱傾傾多兩句, 唔啱傾咪當上堂算。

SENT

我果個應該都係黃，但勁黑面同燥底

之前學車個師傅係黃
係佢自己個fb pages有表態
教得好有心機
教九龍所有線同沙駕路線
棍van

搵唔到改左簡單d

巴打介紹下得唔得我二月考 依加仲未搵師傅

得棍van

可以啊

求介紹

tg我唔該哂巴打

我都等緊巴打tg我

done

thx 巴打

牛頭角大儒俠

求share!!

Tg: Oopp02

掃桿埔考棍van，有冇師傅介紹？🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

有冇澤安自動van師傅

求黃絲電單車師傅，教院

呢個一定係黃絲

九龍 求介紹！

棍波

巴打考左幾多次?

一take

感謝！

有無沙田私家車師傅 @godsavemycity

felixsum

有冇自動波 私家車師傅

Lm 八月考

求介紹二月中重考

啱啱申請左快期 二月頭重考 求師傅

7月考 自動私家

求介紹 棍van

九龍 棍 欠路試
TG : kelvin_yuenb
THANKSS

巴打俾埋link我
我搵你唔到

巴打 求介紹 tg: abcdrdxxx
Many thanks.

棍波私家車 4月中考
求介紹TG：wai1996723

The_ScientistB

5月考棍VAN 求介紹

同求 kkk369

港島 有介紹
之前上堂 中間休息時間一齊睇立場哥哥live

掃桿埔跑馬地
棍van/自私
陳sir啦又吹得又黃又靚仔

港島啱唔啱

法國佬仲有無教車?

求介紹 何文田 棍van

求介紹+1:

感謝

李健

求介紹 6月中 深水埗 澤安

求介紹：

Ig find chan c fu la

陳仔

push
有牌求補鐘

呢度有成個 list 慢慢睇

柴灣巴士有無介紹？

想要

依個掂呀

我搵唔到你 俾條link我方便啲

有冇人有黃 電單車師傅介紹

cychr can send? Thanks

自動波私家車？

係 棍van佢都有教

油塘
Van棍波
求師傅

請問有無女師傅？利申：女

之前學車師傅成日一邊學一邊屌淋病
有問必答 後生師傅黎
我之前跟佢學忠義街棍波1tick pass
如果有需要留低tg 得閒見到會tg比你

求黃+女師傅 (盡量)
初次學車 自動波

求九龍/葵涌區黃師父 新手自動波van仔

同求

師傅係深黃 fb一直都有表態 絕對有良知
教到我忠義街一take pass 自動波
心甘情願幫佢賣廣告 雖然都罵人會好惡

有意留tg

求介紹 🙏🙏

九龍區求介紹
tg: co_794

求介紹 please

8月尾考澤安求介紹

牛師父

有無油塘
Van棍波
求師傅

巴打 你位師傅有冇教自私？

巴打我想揾教車師傅
希望你睇到

有無人知大約幾多錢

學緊 個師傅深黄 上年6月已經出post
教港島 自動同棍van

你地通常一堂上45分鐘定1.5？

只教棍van既ecpass Yip Sir

銅鑼灣？想搵個師傅補考

每次上堂一定2節 即係個半鐘架啦